Tema izrade sajta je Audi i sve o njemu:


1. Header, u njemu audi logo(sa dodatkom sport ili nesto slicno), lista sa itemima o Modeli, Konfigurator, Cenovnik, Kontakt, Lokacija
2. Slider, moze CSS, Moze JS, i da se proba da li moze lista da stoji iznad i da se uklapa kako treba.